和兩名女生一起去韓國 你問我答

咁係咪玩3P?

冇圖你話你去非洲食蕉我又要問？

幾時去

你有兩碌鳩

幼稚園識到現在

到左韓國了

只是朋友

做兵定工具人定男性姊妹？

你老母都同我去左韓國

男性姊妹